是晚打邊爐

又係你呀
小妹妹

例牌
具體地點

莊士倫敦

食物質素普通 但環境靚 服務ok

好似好高級

雞子？

yes

還可以啦 但其實係平野

屌，樓主真係男人黎

褲褲食雞子

好少女仔食雞子

見到雞子覺得好痛

褲巴你都唔識

隻手指咁撚柒就好心剁揀左佢掉埋落個爐啦

好少蒲飲食台

fu mui always eat good west

fu 係行日系囡囡嚟㗎

咁你係靚仔

即係偽娘?

係靚靚小肥仔

ok la#happy#弘b 都係

褲褲又食正野